女朋友嗌我靠ff佢射精 唔得就分手

唔畀掂jj
唔得即係唔夠愛
即刻分手
點搞好

結果已經好明顯

你條女係一個男人黎

叫返佢齋ff你潮吹先講嘢啦

佢唔俾你掂佢jj 咪逼佢掂你jer jer

電動飛機杯

其實唔難

分手啦

你條女得

實踐上做到，不過會對人體有較大損耗
我唔建議

掂人地果條咪得
摸前列腺又得

hi莫巴

你女朋友唔比你掂佢jj牙，係牙

叫佢放塊面喺你條J 前面 你再FF佢射埋

自己參考下啦

渣架
你俾你女朋友張相嚟, 我一定得

唔掂J 就插屎眼

要唔要我教吓你

分手啦 咁智障都噏得出 你叫返佢靠ff你唔用手潮吹黎睇下

ff佢射精咁重口味，你女朋友有鳩

呢 d 叫早洩